喂你地係咪唔記得咗攝衫係咪送咩㗎

自從今日見到有消息話有喬裝黑警打爛銀行玻璃，同埋自己落街嘅經驗我完全唔明白點解冇乜手足會攝衫。

［置頂］20:00 和你Shop x 黃圈：開飯啦！元旦促銷大減價 ！

推